岑生唔該入一入黎

今日報人數時一定要講明黑警中途不斷生事
用槍指阿婆,未開始已經舉黑旗
發癲同市民口角,恐嚇記者同議員
再補返句咁惡劣情況下仍然有過百萬市民無畏無懼企出黎

Ok

真係有睇

推

Push